香港站有十幾隻狗行緊去集會場地

如題

各位小心

13萬人驚咩

推